（中共發動超限戰）蝙蝠病毒自然演化新冠肺炎?不可能

中國議題: 新冠肺炎陰謀論蔓延全球 病毒突變四疑點
蝙蝠病毒自然演化新冠肺炎?不可能!
共黨威權體制 隱匿不真實 結果論經濟大受影響
十天建醫院似監獄 病菌培養皿 民眾死也不進
陰謀論?中共計畫生育 新冠肺炎屬計畫死亡
系統性迫害宗教 活摘器官 中共計畫死亡有前例

武漢肺炎

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

Tui